【有圖】中銀定期強制續存

中銀定期今日到期， 利息已收，但本金強制續存，無法取回

係1月26 果時你無set姐

你想表達d 咩？不嬲你無order 就會續

正常本息到期會全部轉回活期

而家份定期到期冇得拎返出黎

打擊中資還打擊中資
自己on9一樣要恥笑